［笑撚死］沙田一眾記者怒屌 楊岳橋 現埸龜縮在記者群後！

好似仲有高登記者都有份屌

竟然有D咁既事？

不過, 講真,
楊岳橋 對軍政府都無乜符
係楊岳橋自己唔認呢件事

一定要繼續施壓比佢

笑死
不過佢點都會當選
最後去歐美加澳紐過下半世
我們只係dom Dom

DEAD BODY?

鬼到呢

笑死，OMDB

許智峯都勇過佢

許智峯勇過佢就緊架啦
OMDB 就好似一個包得好靚既禮物盒 原來入面係空既
乜野都冇
講開會投票就成日缺席，一係投錯票
講抗爭又永遠縮係最後
最叻就係包裝，講好多好動聽既說話
咁就呃到d 最低質既黃絲選民投票比佢

過多幾年條撚樣咪第二個湯家驊囉

湯家驊好似真係佢師父嚟

我都支持批三跑

死淨把口
劣屍個身份幾啱佢

駁唔到

律師身份點會同你搏

十一哥咪就係佢師傅

聽講"無神論者的巴別塔" 老婆好似係差佬

講真 我真係寧願佢批wo
而家每次屌佢老味搭飛機比多幾十蚊
庫房比好過我銀包比

好撚柒

想因人廢言？

垃撚圾dead body

等睇啲泛民打手入嚟話你分化

係 一個幫差佬既人攻擊反差佬要聽？

林匡正

人？

蕭生個仔咪又係藍

每次唔夠人講就淨係識人身攻擊

匡正

全港排名第一既資深大律師都出黎抗命 佢憑咩咁錫身？

所以叫佢收檔

個比喻差撚到
仔無得揀嫁

客觀事實都叫人身攻擊？知唔知咩叫人身攻擊

高佬偉

呢排分化po真係好撚多呀爺大水到左咩？真係好多五毛

成條片連楊岳橋條賓周樣都見唔到，你share黎把撚

拉

真野黎
琴日我夢遊個陣 班狗封左中庭不斷推
Omdb 就企左係外圍食花生

反而區議員全部企最前同狗班指揮官理論

好撚好笑

其實佢可以做咩

至起碼上前同指揮官傾
而唔係企最外圍食花生

你俾個幾十蚊同哩個冇關係架傻西

原來又係到分化呀？

佢唔做議員都應該有能力去歐美加澳紐過下半世
仲有點解一定當選

無神論者巴別塔呢個page唔止藍
仲女係紅
熱狗個隻紅

企邊都要管埋，冷氣軍師，名不虛傳

Omdb

樓主都係

係又點?
佢老婆係黑警

個po負皮多到

屌自己人仲大力過屌黑警

自己人on9 有錯都唔屌得
仲要唔係第1次錯

如果呢幾十億唔比咪又係機場起設費到收
用下腦啦傻西

公民黨民主黨瞓係度都贏

分化手段:
唔係現場->屌佢唔係現場，食人血饅頭
係現場唔係擋黑警->食人血饅頭龜縮
話你分化->OMDB 泛民打手
但永遠唔指摘保黃黨黑警
鬥黃鬥勇分化手段層出不窮
不如鬥藍仲好啦

死龜橋

區議員做緊既野

開始玩分化

各區區議員好多都好勇

點解黃營班友咁鍾意槍口對內
我上藍營討論區個個一致對外

d防暴點解忍到唔拍手掌

你望下頭果頁D USER ID

咪撚踢爆啦

想問劉正條柒頭又企左係邊？咪又係縮左係屋企

如果要分化都唔會搞佢
佢同黃碧雲白頭佬三個喺連登已經衰到冇得再衰

又屈分化

淆底就唔好去現場啦...
起碼開咪叫警方克制
匿埋做咩啫

唔係可以點？

政府還政府 機管局還機管局呀傻西

又分化

黑警唔係死全家嗎 老婆係差佬 仲唔離婚？
講既野仲可信？

咁幫手供料畀老豆搵仔起底嘅差佬？

PULL 香港警甴死全家

你確定佢係??
但差佬無一個係無辜
就算比料老豆搵仔 你確定佢無打過人???

「我唔係要泛民贏，我係要建制輸！」

大家有本土投本土，無本土投素人，無素人先泛民啦好嗎？

垃圾

Source?

笑左

首先 李柱銘係本港名列第一嘅資深大律師都出來抗爭，楊岳橋同人講錫身？
第二 五味冰火係反黃店毛毛，唔好理佢

我會跟初選結果
完

仲有黃碧雲，次次都投贊成衰撚過onq

如果係批比黃色建築商，應該手足都支持

好多五毛七毛分化撚

是黑警死全家

又係你隻5毛

不推文

真係好多佢地好似加左人工

有黃架？前線黃？

其實都公開秘密 google下就有
但無留意到係文匯.

有本土投本土
冇本土投泛民新人
冇新人投舊人
omdb，白頭佬，黃碧雲必須死

班狗既目標根本就係記者，記者係咪預期楊岳橋會出嚟好似區諾軒咁擋刀？
不過民意代表道理上應該要代表市民保護市民既，市民（記者）有咁既期望唔出奇。根據呢位記者描述，楊岳橋係令人失望。

原來屌泛民=分化 仆你個街啦
支持泛民果啲一係就泛民打手 一係就on99咁真係唔知泛民之前做過幾撚多出賣港人係閪野
總之立會有本土投本土 無本土唔撚投

熱狗d投票記錄仲正常過大部份弱智泛飯民
我就真係唔知邊個係鬼啦
屌柒你班人渣泛民呃飯食
斷你米路梗係成撚日打稻草人
同你老母路人咩
一邊爭取獨立
你哋爭取永續社運
咪撚講埋晒啲不分化閪話
從來都唔係同路人
割乜春𥱊

想問有咩錯？如果我係前線可以屌連登做冷氣軍師？

鬥黃鬥勇呢個po咩事

我決定 屌黑警

佢老婆入埋popo防線 企得最前
所以佢有資格屌哂全世界

佢本身好似都放棄左加籍先做立法會議員

講真 我真係唔介意
反正唔起都投資哂一帶一路
庫房有錢無錢對我黎講無咩大分別
普通基層

邊有一眾 淨係見到一條友係到9up
唔講以為係大公文匯記者
拉

你上緊嘅係泛登
哩度不嬲係咁

劉正都咁多人唔識
呢條友都存在好多年啦

講緊上一年都唔撚係咁

匡正做live仲多人睇過蘋果立場
某程度都代表了民意

咁都分化 係連登一定要撐飯民

陷害自己都叫內

點止 仲要唔開會投票 去左大學上堂 堂可以補 投票過撚左就冇

班弱智泛登狗就嚟話佢都係鬼㗎啦
總之屌泛民就係收共產黨錢
楊岳橋企係班記者後面就絕對正確

民意代表監視政府
POPO一推影都冇埋
連登冷氣軍師做錯野當然可以屌
依家一個收左人工既民意代表做錯野更加要屌

泛登仔真係無資格講民主
做錯野都唔屌得

贊成=你奶共!!!
反對=你反對都照過 投比你都無用
棄權=同投反對都唔知有咩分別怕人地話你淨係識反對
缺席=入去又唔出席會議 都唔知你入去做咩(但唔睇下投票先果d 淨係睇結果)

4選1 任揀 咩議案都岩用

我知啲記者企得前啦

依家唔單止要鬥黃，仲要鬥企得前咩？

唔理佢企得前定後，起碼係企喺我哋嗰邊

認真 最好就派撚哂佢
都唔知收收埋埋幾千億做乜撚
政府有錢好無錢好 對我呢d黎講真係0分別

人哋泛登狗日日打機熟讀戰術
Omdb呢啲法師應該企後排
啲記者全部都係坦嚟
就梗係企前面
再加班連登軍師係個moon 前面指點江山
贏50比0都唔係難度

收皮啦 唔見有人屌朱凱迪同慢必

抽少D自己人水啦
一見到有野抽又湧晒出黎

有 只不過係少姐

不知你是但拎個議案出黎 我揀番個黎屌?
一定有得屌

係喎 投飛機師許智峯

出左黎仲想點

你有議員身份
落到場唔係頂住d 狗
而係同群眾一齊企係後面
咁我投比你把撚？？
依d 唔係鬥黃
係幫你泛民清瘀血 比你睇下群眾眼中邊d 係垃圾議員
又唔見鄺仔許智峯日日比人bin?
就係因為你OMDb 係垃撚圾 同你班議助一齊玩fb 算啦
今時今日唔撚需要你依種得個包裝既廢人

啱呀
下次和理非企曬前面啦
Full gear勇武企後排掉汽油彈
理得企前定後咩
起碼企係我哋嗰邊

一個律師既位置應該上到最前線
雖然無用都要行到最前
後少少都要屌佢

咁係邊個教個仔教到藍呢

可以申請返架

陳偉業咪去左加拿大退休

真心

點先批評得

又要鬥⋯屌還屌，係幾隻狗前面屌真係唔知做乜撚，幾隻狗企係度笑你班傻9狗咬狗，亦係中共樂見既人民互鬥

100%會起，寧願比手足賺好過

小心又話分化

好玻璃心

唔㧗評得

有，唔多人知

共產黨都唔可以批評
因為會激嬲佢
屌泛民嗰啲就可以批評
因為一定係鬼同收共產黨錢
最主要係想斷泛民米路
呢啲分化撚真係唔知咩心態

問緊你，佢做錯咩無屌狗？無幫手擋狗？

由佢啦 唔理咪得

人地飛機師 鄺仔 許智峰夠唔係做前線勇武啦
但佢地知道自己係議員 d 狗既指揮官肯同佢交涉 人地有咩事都係走到最前架
唔係行去打交 係buytime 保護後面群眾
冇人叫你OMDb 上去打柒個差佬呀
但係拖兩下時間都見你唔到
你攬撚住個議員光環做dead body 啦

你收得皮㗎啦
仲未知道錯咩
不知不覺

人地新東票王喎，乜你班垃圾抄登仔咁樣話人呀

講啦，想睇你地指出，唔好兜

最撚屎忽鬼係佢。
唔好話我馬後炮，佢當選一個月後就知條友信唔過

又或者咁講

唔講佢縮

尋日佢又做過乜

監察？

販粉點敢入黎

要over 記者啲body 先到佢

係 有事要靠飛機師渣飛機著草

算把啦你
都唔知你覆乜柒 講唔掂就收皮啦

講咗咁耐原來傻閪嚟嘅
落到場身份梗係立法會議員
條友講埋啲咩律師企最前都戇撚柒鳩
依啲咪泛民打手嘅質素

用下腦

講緊佢地既專業 你就講職業

成班係大律師嘅議員成個運動到底做過d咩

已經唔撚想睬佢係度扮傻
其實交到功課果d 邊有人屌
係OMDB 依d 呃飯食既柒頭一定要大力狙擊監察

有時候依班戇鳩仔都唔知係咪幫緊泛民倒米
講埋啲嘢九唔搭八
可能係共產黨嗰啲高級黑嚟

咪就係
又唔見席鄺仔 許生 飛機師

*屌

屌你
上面講哂都扮睇唔到
佢去現場話監察
結果popo一推第一時間走人 走哂去記者 fa 後面
你有冇見過鄺仔飛機師會係popo推個時走人
佢地次次落場都會同指揮官交涉 有事都繼續留
omdb就即刻消失

樓主講句黑警死全家，賤種狗全部垃圾，代代為娼，世世為奴，咪信你係自己人唔係分化撚囉。
食屎狗，正賤種，社會垃圾，屌你18代死黑警想扮人。

係抗爭現場需要你果職業多d 定你個專業多d?
照你咁講其實佢地唔需要議員身份啦
冇議員身份一樣發揮到佢專業架
等手足比人拉晒打傷晒再去幫佢打官司囉
不過法治已死 到時又可以走出黎話今日係法治最黑暗一日
下屆繼續投比我打官司

不分化係我地泛民口號

其實係咪五毛扮泛粉咋以前D泛粉都冇咁低質

佢老婆係律師喎⋯⋯

現在係2020年5 月

block左樓上條友先，痴線

如果當年梁天琦贏左個廢柴大狀做議員就好了

拍片條友要屌唔係問題直接走過去講啦 淨係夠膽遠處嗌班狗仲近過omdb唔知嘅以為佢屌緊狗

新東都好難有人差過楊岳橋（或者同5：0打和）
淨係泛民都有慢必 仲有立場姐姐 劉穎匡

OMDB 最仆街係吹到勁一勁 原來冇料到
sound bite 又冇
實事又冇
柒事一堆堆
係法治既屍體面前原來佢係咩都做唔到
同佢所講既野太大反差 突顯佢作為一個議員係幾禁廢

作用係比人睇清泛民幾唔掂

咪講笑，佢係政棍中嘅表表者

退場都唔撚比？問題黎
你唔屌狗推進？你唔屌狗入商場

多謝omdb 手足出現先，佢做法不完美，可接受要改善

唔係

原來泛民唔屌得

明明一google 就有答案都要鳩up

你咪其中一個囉

same

你係咪單核心黎
我可以同時屌柒班狗無故進入商場濫執行限聚令
同時我都可以屌柒OMDB 冇盡到佢議員責任 比狗推兩推就收皮
得唔撚得？

據楊岳橋片中所講，網民查到的是舊料，太太目前自己開律師樓，已經無幫國企搞上市。他又以民主黨創黨主席李柱銘都曾經幫過民建聯前議員程介南為例，話專業律師不可以因為政治立場揀客，而喺商業社會裏面，亦唔會有客理你係藍定黃，只要你幫到手就得。

無錯
Google 就有

正解
拉
拉
拉

繼續拉

驗腦未
屌完狗佢地會唔做野?
依家dead body柒到有事即走到最後面
咁都唔屌得 點改善啊
咁連登仔成日屌白頭佬做咩
你都話佢做法唔完美 但又唔比人屌佢

啱
但係條片影唔到 OMDB
所以繼續拉

好波 我就係要呢啲

許勇呀

鄺神同智勇係度應該會幫手擋

舊年6月多左好多政治BB班
以為泛民係正義之師

屌，又比泛民玩鳩多廿年，剛剛好2047

民主黨賣香港呀屌你鄺神

到時一國一制
泛民唔洗再扮反對派

睇啦撚屌！
泛民？黃佢老母咩！紅底嚟架屌！

ＣＨＩＮＧ心水清！

你係鬼，你係熱狗，你係五毛，你分化

錯

你差兩樣：你係共狗同黑警

屌黑警同屌政棍兩樣嘢有衝突?

屌政棍=冇屌黑警=分化撚?

乜撚嘢邏輯?

求下你唔好侮辱許智勇得唔得

你攞鄺仔同佢畀都話吖，over my dead body 只配攞長毛嚟同佢畀

泛登仔真係笑死人

真係咪再投呢條契弟

連登容不下第二種聲音

一針見血師兄

其實想問吓，楊岳橋有冇真係批評過十一哥講個嘅閪野呢？記憶之中佢次次都係當冇事發生

OMDB唔屌得？

當23條來的時候，睇死佢會自動棄票，同佢師父一樣鳩縮

巴別塔

蔡維邦先係佢師傅

咩閪嘢？

反對照過就唔可以投反對？

正常人思維都係去怪omdb違反自己嘅競選承諾, 怪佢欺騙市民, 連登仔反而屌怪責佢嘅人

成件事就好似阿A比阿B呃完, 阿A去屌柒阿B, 之後成班人唔怪阿B呃人, 反而鬧阿A做咩鬧人

其實連登仔某啲位同支那人一樣, 就好似動森比共產黨封撚咗咁, 佢哋唔係怪共產黨, 反而屌鳩之峰

Over my (記者朋友) dead body!!!

納多d稅,比少d機票錢
Goodest logic

可以 照屌姐麻

Dead body又發功

係
結果都係比大陸
你唔係唔用你就有分呀

根本同D小粉絲冇分別
拎返泛民D衰野出黎就哩樣唔計 個樣唔算數

有隻泛狗負評

所以話適者生存 泛民真係好岩港豬口味
投反對照過 正好反映建議壟斷議會唔明有咩問題

連仔仲未ban

小粉紅

個記者講野好似毒撚

白頭佬, 一舊雲, OMDB, 呢三個肯自動退位, 先好同我講35+

係 港豬係大部分
所以小圈子選特首係岩

反對照過都有人屌佢地無用啦
成日要去到最激最盡 但無諗過點解會有溫和同激進兩派
係要人地2選1

連登仔成日吹奏魯迅, 但我想話魯迅仲在生嘅話, 連登仔一定會被納入佢嘅批判名單

因為某部份連登仔本質上只係一班支持自由民主嘅支那人

你有無多謝手足先？你地全部一黎就屌屌屌
屌完再講一句：不完美，要改善
例子：
多謝OMDB幫手到場先 ，但我屌你OMDB 老母，一推進就退場，下次頂多陣得唔得？
不完美要改善

得，但多謝手足先，同時講多句，不完美可接受

Dead body一向全公民袋最無膽果個,永遠係人後

兒登仔真係難服侍，唔經常出現喺現場又屌終於出現唔夠前又屌，咁同鬥黃有乜分別？
公民黨比其他泛民更早出聲明表示支持攬炒否決財政預算，咁都唔夠前？
一方面講不分化不割蓆兒登仔就成日拎小事嚟抽秤，23條都殺到埋身仲去望onq夠唔夠前

屌完dead body
支共可毀滅

咪傻啦佢戰績多次話否決果D議案,最後一係冇到一係按錯制投贊成

真係魯迅都激返生
我就成日都鞭班垃圾屍

2021年 黃絲人數：700萬

dllm
佢民選議員黎 監察係佢職責
新東之前出咁多次有邊次佢係到
到今次佢難得係到又即刻走佬
咁都要多謝佢
同強國人多謝共產黨有咩分別

真係痴撚線 而家連屌議員都比人話分化 鬥黃
大佬啊 嗰個係議員黎架 佢絕對係有責任去做得更加多

d人屌完泛民當光復香港架啦
小學雞logic話你分化就屈你含泛撚
好似過去10個月係白過咁
見到OMDB少少野就好似餓狗搶屎咁
似五毛/熱狗多過真手足
拿，我話似咋，唔係屈毛呀
自己分啦

投OMDB對唔對得住天琦

第一步係捉住你少少野然後放大
再拉番以前d柒野一齊清算
跟著下一步就係叫你投白票/建制

從來冇人話過泛民唔屌得
但依家係不完美，要改善，而唔係無限上剛
和勇不分講到口臭，香港人冇分裂ge本錢

連登小學雞係咪連少少邏輯都唔識
叫你唔好分化無限上剛屌人唔等於叫你含泛民撚
投票日你咪唔好投OMDB果班人lor，冇衝突
但冇需要無限上剛清算

成日話屌議員係分化
但你如果係議員
你會因為比人屌而發老脾
定係為咗爭取更多選票而做得好啲?

點解仲會有人share劉正
條友有個黑警老婆打手足條友都唔理

日日扮黃

唔通個個都要勇武上身？
每個人都有適合自己既角色

點解陳志全, 許志峯同郭榮鏗都係泛民, 但點解冇俾人屌呀

自己諗下啦, 講撚到真係因為你係泛民就屌鳩你咁

Over my dead body

嘥氣，以為係邊個傳媒記者，以為係好多記者，
原來得佢地幾個小朋友，嘩眾取寵。
唔怪得好多泛民票都唔敢投本土，思想仲未成熟
唔通本土只會有你冇我?
咁嚟緊9要月少數派實會變返多數派
多得你地唔少，777又贏

咁叫做一眾記者，鏡頭前得幾個小朋友

不完美，要改善
總之係手足我就不割不分
多謝OMDB幫手到場，屌埋黑警死全家

起樓主底

上面直頭作野話人地老婆係黑警wo

咁都唔係分化？

又係搞分化

問題係上面班友根本係追擊，做得好無讚，叫佢地講句多謝手足先就好似要佢地條命

公民袋得飛機師一個信得過

咁講真 個個人定位唔同
唔係所有立法會議員都會同你搏
唔通你又會叫毛姨姨上最前咩
咁嘅環境 就算譚文豪都冇用
立法會議員佢地根本唔放在眼內
佢係廢 但係OMDB上庭/法律問題都仲係有用
咪鬥黃啦

大佬咪撚玩啦
企咁前其他人真係會over his dead body

議員身份頂撚住啲狗
係咪唔記得許智峯點頂到入埋罪
最後有啲咩用

記者因為工作需要 班狗唔可以點
立法會議員？仲要係議會少數派？有咩用？

「記者因為工作需要 班狗唔可以點」

記者俾人射爆埋眼, 催淚彈中肚, 水炮車直射, 你都仲up得出呢句

真係好撚肉酸

咁所以呢？
係咪要推晒班泛民去爆眼爆血先開心？？
鬥慘鬥傷囉 就會贏架啦

正傻鳩

唔諗下點防止受傷
仲要推埋另一班人去一齊受
根撚本就唔應該有任何一個人受傷
記者工作唔包受傷 立法會議員一樣唔包
你啲邏輯整理好先再出黎學人講抗爭啦

佢講緊從政
確實佢係跟當年新東公民黨條水
所以都可以叫半個師傅

郭榮鏗都係公民黨喎，你唔信佢?

其實所有議員都真喺用嚟做肉盾

如果公民黨出晒聲明攬炒仲勾結外國勢力最後原來公民黨係共諜咁香港人抵輸

國共內戰日本仔打到嚟都會槍頭對外，但兒登仔槍頭指向中共就陽萎早洩不過對泛民就非常堅挺

這問下我邊一句嘅意思係叫班議員去死?

班記者俾人射爆埋眼, 催淚彈中肚, 水炮車直射, 之後你走講「記者因為工作需要 班狗唔可以點」

你同班藍絲話721唔係警察嘅錯有乜撚嘢分別

我之後指出返記者過去幾個月承受咗啲咩=鬥慘?我只係提醒返並指正你呢啲失憶離地垃圾記者個身份唔係無撚敵

連基本嘅事實都未辨清, 學人講邏輯, 大監教屌閪

五毛/白狗: 仲信泛民?含撚派
手足: 和勇不分，唔鐘意可以支持素人本土，冇需要打擊同路人

律師

你自己智障唔使以為人地都係喎
邊個香港人唔記得啲記者受過咩苦
要你黎提？

我係話 記者唔會俾人拉阻差辦公
行動上方便啲 冇話係記者責任
理解能力F就縮番入你老母個閪度啦
出黎柒

記得爆眼好威威 扮番個獎俾你下兒登仔

仲指正人喎 人地個重點講緊咩都未知
笑死

指正喎
使唔使改正吖指正撚

舊登時事台已經淪陷，變曬圍屌販民飛機區
得閒可以過去睇下

又係啲x狗記者？

仲未知個遊戲點玩
停留係屌含撚笑戴妖果陣咁
咁多時間不如做d實際d ge野啦

真係唔明樓主開呢啲post有乜意義
鬥完黃中共就會倒台？
黑警就會死全家？
大家各有各做啦

「記者唔會俾人拉阻差辦公」
弱智都算, 仲要失憶

其實你究竟柒撚夠未?

仲有班狗唔會告記者阻差辦工=唔會有咩事? 你呢句嘅邏輯又喺邊呀? 唔告阻差辦工就等於冇事呀

你個所謂嘅「重點」, 既不符事實, 又不合邏輯, 柒撚夠未呀

不過你都唔使咁傷心, 其實我都幾羨慕你, 夠弱智有得拎傷殘津貼, 醒少少都冇資格拎

你覺得班狗仲講法律咩
律乜撚野師姐

邏輯大師, 不如你講下我邊一句嘅意思係叫班議員去受傷流血?

睇完都完全唔明你回應緊啲咩

立法會議員同記者邊個俾人拉得多啲吖
係咪唔識咩叫「相對」
弱智話人弱智都係第一次聽

繼續啦 繼續鬥慘啦
攞啲驗傷報告控罪記錄出黎鬥黃啦
有你啲咁嘅人真係抵香港咁耐都光復唔到

好心你咁大個人 諗下幫手做到啲咩啦
日日係度成個怨婦咁「指正」人「提醒」人
真係好有作為嘅啫

講緊立法會議員同記者係行動上嘅便利
你就拉埋啲暴力導致受傷嘅例子出黎
目的為咩

算啦你咁得閒日日做怨婦追擊自己人
我就冇你咁得閒啦
同弱智嘅人討論只會令自己嘅水平降低
祝你日日鬥黃成功啦

話記者唔會有咩事, 比人講爆眼>句野就變成唔會阻差辦工>有記者比人拉阻差辦工>句嘢就變成相對

一句嘢可以隨心所欲變化出唔同意思, 真係語文大師

你邊一句嘅說話有表達到相對嘅意思呀, 你qoute出嚟俾我睇下? 自己語無倫次仲話人弱智, 仲肉酸過啲支那人

仲話鬥慘?鬥都要有個比較嘅對象先得架, 我拎記者同邊班人比較呀, 你打撚完稻草人未呀

連事實都未分清話人弱智, 扯埋去咩光復香港, 我屌弱智同抗爭兩件事係冇衝突架, 我對住班狗又要同你打卡report呀

有你呢連事實都未分清嘅on9就真係仆街啦

咁記者點解會受傷呀弱智

記者受傷咪就係因為擋黑警, 影狗囉
議員比人拉阻差辦公=行動不便利
記者暴力致受傷=行動便利?

仲要講記者受傷=鬥黃? 我有提及過自己?我同邊個鬥黃呀

屈得就屈, 真係屌你老味

本身都北上過讀書

我又咁睇，你話deadbody落場但喺現場食花生，係有問題嘅，笑佢ｏｎ９笑佢龜縮絕對無問題，但deadbody都叫做有落場。

而家會落場嘅人愈來愈少，唔好鬥邊個先係標準，點做先叫合格啦。落到去見到有議員ｏｎ９９唔知做緊乜嘅，笑完佢之後，不如叫佢去出事位幫手，例如邊個位多狗就叫佢去邊度啦。唔係話要教精佢，事實係既然佢都嚟咗就唔好晒咗佢，當佢係一個普通人都叫做多一個head count係現場，除非佢係白頭忠呢啲阻頭阻勢嘅人啦。

鬥黃，鬥企得前，鬥戰績，咁現任無落場嗰啲呢？係咪要鬥埋？
唔好去鬥呢啲啦，每次見到大家喺度鬥，笑得最開心嘅真係得仆街林鄭同埋中共。香港人加油呀！

其實有版佢睇
鄺神 胡志偉 許志峰 飛機師 區諾軒
奈何佢跟都唔跟 自己又唔係年紀大 其實真係爭唔落

689都聲援六四學生添咁講
幾多年前嘅野攞黎講

各位真係有所不知
企咁前個body好易被人over
企後啲先有險可守

真

有條撚樣駁唔撚到放低個負評走左去

慣撚咗啦, 佢撚樣估計仲正皮埋自己嘅comment

記者唔會有咩事都up得出, 答非所問, 仲要話人弱智, 講唔過人就屌住走

cc台嘅quality係咁, 越中意話人弱智同講邏輯個班就越on9,

真係有腦嗰啲反而唔會開口埋口就弱智, 唔會出口傷人

佢可以退落黎抖抖

落場都要鬥企得前

班分化撚兒登仔新招黎
屌左當抗爭左
同一件事笑足廿年都仲笑緊

由佢地屌到比支共收返香港
到時應該屌咩都比人槍斃

死撚開啦P牌仔，又想spin 風向
64過撚咗咁耐仲提黎做乜
講嘢唔撚用腦又無撚邏輯

點撚樣唔化分?
你教我啦臭鳩

不分化

得鳩閒好似你咁無聊mon住個垃圾po咩
記者要保持中立 擋黑警都講得出
事實就係立法會議員一出黎就俾人針對
而記者受傷被捕雖然有 但係未係常態
駁唔到？費鳩事同個狙擊撚嘥時間咋
不過起下你底又發現廢人一個

泛粉就係哩D質素同佢地辯論真係人都癲

有險可守